電波女與青春男10週年

仲有冇人記得

當初佢同物語都係我好鍾意嘅電波系作品

經典，作為青春故事黎講人設我覺得好特別

仲記得佢op 同ed

受信してくれるのかなと
心配もしてるんです
なんだかんだで側にいてくれてる あなたが好き
そんなあなたの事が好き

當年覺得歌詞好sweet

求劇透

淨係記得Lalalalalalalalala

完全唔記得套嘢講咩

記得有幼女同大姐姐未得

故事好悶，剩係記得人設好靚，動畫完全重現小說畫風

除左op 呢套算係下等作

大家都應該30歲

睇咗十零秒個op
腦海就有新房昭之呢四隻字
點知真係佢

咁就十年!!

雖然唔喜歡呢套野

個時成日丁腳趾

呀姨最正

唔好睇= =

動物台廢老圍爐區

有佢成套小說，同埋說謊一齊買

流子果種可愛，我到宜家都仲好深刻

入間人間 我都有齊

10年都廢老？
兒登年齡層得9歲？

呢套野出果陣，兒登真係未出世

有冇人睇得明呢套嘢up乜鳩